有無淨色質地好既tee介紹

uniqlo果d洗幾次就變晒形又黃
有無白 灰淨色好質地介紹

muji
好似係

垃圾
好薄

uniqlo邊隻先?

淘寶人仔11 蚊件炸喎

好垃圾喎，用乾衣機就縮晒水

有無link

GU

Goodwear

真係會好d咩

Ig search raider

係囉

ig shop?

GU 好過uniqlo

上門市睇

幫襯過

好 聽日去睇睇

上taobao search 重磅t

Uniqlo有款12u都幾重磅，好似都係90左右